我朋友報咗個夢俾我......

有朋友夜晚報夢俾我，講咗啲嘢俾我聽

夢境係咁 轉述完畢

推

佢有冇報埋點樣解密碼

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

我淨係收到咁多料

睇唔明狗話...求翻譯

Np應該係北角(殯儀館後面
Cw就柴灣(東區醫院對落
西灣河水警基地係嘉亨灣隔離

612reminder圖片
個post係真
樓主開新post

我會罷工

今日嘅相？

係
612reminder

我開新post 唔該巴打